大家做邊行幾多歲儲到幾多積蓄?

24 Sales 儲得3萬蚊

同dept，sales admin 每月儲5k

利申12

未畢業時已經100k

12k每月儲5k?

ching幾大

23，17grad, 份工好撚chur, 要做埋hr 野，又日日ot, 好想轉走

22歲定22k月入

30k/month ,户口得3萬

20歲無翻工銀行4蚊

28 工程 2M左右

Me too la
已send CV 想入番銀行做
利申:會計狗

月入?

連登吹水大會又開始

絲打幾大

Poly 醫療三寶
果時做左三年儲左600k

扣完MPF無三皮, 好在早年買左層樓, 岩岩見有地方住又賣走左所以有D CASH係手

24 巴打

巴打係邊科畢業

可能就係咁先儲到錢
而排早收左
成日放工周街碌
又洗多左

22 歲 IT 狗
Asso grad就出黎做野
銀行廿幾萬

25 B2B Sales, 190K

日日8，9點先返屋企，假期寧願訓教都唔想同屋企人出街飲茶行街，我覺得自己好不孝

sales admin做埋HR野正常
sales team 既 hr麻

我24歲儲到30k 睇黎真係好廢

係全公司hr, turnover rate 20% up, 痴線

28歲
2年fin 1年it
得500k

做3年野儲到500k 好勁

500k唔錯了

你公司冇HR?

ching邊行

acct 做埋，但係走剩一條友，所以焗我做埋，不過本身都想做hr 狗，所以ok既

咁本身間公司冇"HR"
其他人去兼任一D HR工作好合理

2~3年儲到300k好勁

respect

sorry 冇睇開網台

可唔可以講下其實個心得係咩

我琴日賭錢輸咗兩萬

24歲。月入21k. 存款350k

你Sale 你銀行account 啲錢？

part time 地盤
19
12-16k/per month
返學唔打算儲錢
上個月出糧到依加洗淨7k，就快又出糧了

25歲 月入12000，銀行得2萬蚊應急

有個同事 17歲入行 一邊讀書一邊做
依家20歲 200k積蓄 ，
我問佢點做到 原來讀書嗰陣自己儲落份糧 繼續問老豆拎零用錢

賣得幾耐

24 60k
今年學費考試費都比左50k

24歲 資產150k左右
以前中學打機有賺下少少錢
中學畢業又瘋狂番PT

番緊15K濕尻文員仔
番左fulltime 家用比多左 儲少好多

識驚架喇 輸到咁都冇諗住再返去賭

係想慳返儲返啲錢返黎

呢個post都算幾正常，冇父幹撚。

利申：25歲，300k

過多陣就變吹水大會

24歲 30k

ching做咗幾多年野

IT 27歲 100M左右

23 big 4 dog
440k savings.

22 fg
40k

同你一樣年紀人工
做邊行

19sales 返咗大半年工 100k
準備出國留學

freelance 2年300k

25 yrs old, construction, 3 yr wk exp., HK$520k savings and investment

大家都好努力儲個一百幾十萬
加油

我屋買唔起 仔唔敢生 而家月月清

諗住玩多幾年 ifc跳落去無手尾算

35
銀行
50k
200萬

27
Around 90k/month
月月清

18歲 冇返工 積蓄2k

22歲，100k
都係咁多年黎啲part time錢儲落
而家返緊工，冇乜時間去玩 每月儲7k左右

20 工程 15萬

23 60k 月入13k

正常返啲

ching邊行?

搞咩搞到月月清

工廠既backoffice

連登吹水大會開始

27
月月清
仲爭緊銀行錢

28歲 18K收入
25萬儲蓄 望不見未來

工程 24 做左一年儲到60k

25歲 做左4年 政府部門（月入33K）銀行4x萬到，借左11萬比個fd，自己唔識投資比左20萬老母投資，未買樓..無女朋友..

上邊個網台?

19歲 由細個反pt草到大 90k

已經好勁

22歲 月入14k 翻左半年 60k

12歲 有老豆 有20M

畢業差不多兩年
儲到110K，不過遲下讀書會無

11萬借俾朋友??
be friend okay?
請唔請人做狗? 識吠識食屎
平時返工食開

拎緊綜援，大陸有樓收租，每月儲倒10k左右

21歲 30K 每個月儲1.5K 買D儲蓄保險

之前又係做sales admin 日日準時走都有13K...
要做埋HR真係好唔合理
巴打快D轉工啦
利申:已轉行

Sales ，30歲前除左每月供1500保險之外0儲蓄
30戱歲後每年儲10萬左右
但係一輔用晒

我當時都係 有得揀邊會想做admin
如果你想做返sales admin 應該唔難搵嫁喎...4月搵工果排都有幾間公司係jobsdb搵我
轉左做hr 雖然都唔係話好好 但起碼都算有career path

我本身就係想做hr ,
所以對公司要我做recruitment 唔反感
只係本身workload 極大加冇興趣先想走

23歲, 負60萬

18歲 讀緊書返part time 月入約10k 草得40k

25 銀行 岩岩賣左層樓袋左1200萬

27歲，儲左兩年錢，儲左33k
做救火佬

儲左330k

會計應該最易儲錢

返份有返工無收工嘅工
食公司用公司

M記打雜 20歲 1球

30歲
1M cash 2M stocks
冇樓冇女
比上不足比下有餘
唔知可以點好好用筆錢

asso仔 做咗一年
儲咗十皮

我同你一模一樣
一樣畢業之後廢青，0不良嗜好，a0未拍過拖，未試過出國旅行，基本上0社交，物慾低，冇地方用錢etc.
因為咁樣所以而家一年儲咗200k，月入～30k

其實咁樣好悲哀

如果你想轉返hr既話 最好都係早走早著
sales admin既經驗對你搵下一份工冇乜實際幫助 （做sales/admin除外啦）

20歲 戶口得$500

但換另一面好似我咁
拍拖又有自己興趣（玩一個鐘要六舊水 ）
不過無不良嚐好
就算女友會aa但其實都會用多錢出街食飯或者每個月食餐好小小
儲嘅錢就小左
不過a0就嚴重d
搵到錢買到樓都好
父母唔係度
間屋都係得自己一個

25歲 lab狗 30k 爭銀行連卡數約300k loan

29 歲
IT 行業
二百五十萬 cash

DETAIL

23碎 無積蓄 一個月搵8000蚊蚊

不過有2層樓收租唔洗供

其實儲黎唔知做乜
樓又買唔起,洗晒佢又好似唔知點咁

利申:有大約420k

如果無女無小朋友
樓又買唔起又唔捨得洗曬
真係成世唔知做過乜

24歲 400k

27歲
儲左60萬
有女朋友 一年一次日本
平時沒咩洗費 最多一日一包煙

就二十四 月入20k 得100k 喺銀行黎緊仲想買架幾萬蚊車試下 反正買唔起私樓 下年開始抽居屋算

lab狗30k
你咩位?

24歲
月薪24k x 15
出黎做左年半野 儲得20萬多d

法國好多人23就grad
甚至23已經做左幾年野
個數會差好遠
尤其28,29歲
人工通常加到2,30k
1個月頂以前3個月
返多半年隨時差10萬

文員仔 儲得4萬

medical lab

20 未做野 二十五萬

20 無業 7M

22 番pt 500k

Fg 40k 就黎蓄到首期

第48屆連登吹水大會
全面啟動

繼續吹.jpg

Dse後做野 而家19 過幾日20歲
得160k

Bank FO, 26歲, 200k cash + 300k investment
80k grant loan outstanding

每個月收入勒緊褲頭儲六成以上，但愈儲愈發現跟本冇可能追到樓價，開始灰心

26 文員仔
150萬all in係股票

it 狗 8.5k/m
銀行5k

32歲

FO大把錢途唔洗驚啦

28歲 33.5k/month
1M多d

20歲 18k收入 savings 90k
做左一年 份糧啱啱加 之前15k
其實可以儲多啲 之前爛賭爛嫖洗得多
下年目標儲夠200k

睇完呢個post唔明點解會有人買唔到樓

個個做兩年就三四十萬，點解會有人買唔到樓

22 讀緊U 冇儲蓄 正唔正常

係連登開呢D POST唔會有好結果架

三四十萬買到樓